有冇人扔晒以前的舊相

一把火燒晒

人體鍊成失敗